過户費通常邊個俾？

P牌狗準備買車
想問問過户$1000通常邊個俾？
定AA?

理論上係賣家
賣家好人的話會幫你比哂
無所謂就一半半

Thx

買家

買家比 ，除非賣家留牌

買家比

江湖規矩係買家

梗係買家啦

買家是常識

咁樣點鳩人呀

你試下叫賣家aa
應該會屌鳩你

咁玩9我

戶

你開個新number都要$1000㗎

agent俾

一百幾十萬咪幫你比埋囉,
至於嗰啲幾萬蚊腳車就...

認真架？

買過2次都係自己比

賣家留牌 唔關事？